有冇人今日先送花比自己女朋友

感覺會比人辣手摧花